原來我真係一啲優點都有...

冇墨水
冇內涵
冇樣
冇身材
冇家底
冇氣質
冇鬼用
冇錢
冇貪
冇勇氣
冇腰骨
冇頭腦
冇......................

連人哋俾哂機會你堅持 你都要放棄
你真係垃圾堆入面最top嘅不可持續發展廢料
你都係返去摺埋啦
呢個世界唔啱你

連標題最重要隻字都打錯

垃圾 唔proofread 抵你一世拎唔到A 永遠都衰係唔小心謹慎呢點 要後悔一世 要心痛一世 自己受好喇

我鍾意你個名

正面啲諗 總會有個適合你既回收箱既

大家咁夜唔瞓做乜
4點先嚟叫春

真 應該去死
咁廢留喺呢個世界一啲用都冇
點解仲唔死

鍾意我個名 送俾你用啦 得閒就自己讀出聲幾次
包你皮已收

唔好嘥咗啲位啦 又唔係唔知自己大大份 阻埞到成日同人哋炒埋一碟

好好笑呀你講嘢 時晨未撚到 一係你搞掂我啦

叫春又好叫閪又好 瞓到我仲做咩係到9 hea

我都想俾搞 but same時晨未撚到
呢個世界太多變數
本身幾個月前就要死
ching你又幾時

正面啲諗你擁有啲咩！

例如你有健康嘅身體 (冇病到上唔到網)，
有屋企人，有朋友 (我估)，
有正常語言能力 (打到字 表達得咁清晰)
有自省同反思能力 (識分析自己優缺點)
有野心/上進心 (對自己有要求 想要多優點)

既然你擁有咁多，只要積極改進下自己
就可以放大自己優點 縮小缺點, super!

連登有愛

大概輪緊架啦 唔更催下面 會再輪後咗 大家安守本分 會到嘅自然會到 始終好事壞事都係用我對手去做 起碼我唔驚死先 條命我雙手奉上佢哋都未必會接受 有人要我死 我都應該 但係我希望我愛嘅人可以忘記我呢舊世紀大垃圾

最後嗰句認同

Design jj連打字排版都咁靚 世界有你真係好 再多再多嘅安慰 我個心同腦補完都冇乜改變到 不如大家想笑就襯我健在個陣笑哂去先 因為我已經冇緣聽到喇 同埋 我唔想有一下個廢柴重蹈我嘅覆轍 我個心會好涼咖嘛 係咪呀 哈姆太郎

你又知個回收箱有幾大？ 唔洗咁灰喎 你既長處可能係自己暫時未發現到啫 再唔係既話依家搵樣興趣發展下啦～ 有心一定唔怕遲架 加油Ching

加油啊

諗起I love you 3 thousands
Damn my life sucks.

其實唔洗特別加油，活著已經係好事

長處會時長時短嫁咩 你估伸縮狗棍咩 有冇都好啦 自己知自己事 受夠人哋讚你個陣個份尷尬 嗯 乜係咩嘅感覺 唉 其實基本人應有嘅 做咩要好似好難得咁樣去開口讚 好此地無銀三百兩 唔怪得之我唔足料冇內涵比人彈票 不過都好多謝大家 個心又真係好似有少少暖

你都知就好 飄下飄下就到彼岸 冇咩大不了姐 最緊要享受過 滿足過 唔好望翻轉頭 跌返落水 然後 就沒有然後lu

建議你去健身 可以改變你好多嘢

巴打搵啲嘢做下啦 玩下音樂咁
最多我陪你

冇返咁上下才藝都無謂獻醜 醜聞左幾十年仲繼續醜咩 俾我抖下啦 師傅